有冇人仲記得啪啪紙

以前買電話/易碎野都有層啪啪紙包住啲野驚你跌爛
最鐘意無聊個陣係咁禁爆啲氣泡
而家hea撚到用塊紙皮再加膠紙固定就算

其實我係想問邊到仲有得買呢啲啪啪紙

文具舖

乜撚野仲有無人記得呀 50 60年前嘅野呀？

可能樓主唔買野

依家都大把

買白花油一定有

求其上下網買嘢都一大堆啦

淘寶買過成大卷返黎玩

改變世界生活嘅發明之一

講撚到好似已經消失左冇人再用咁 屌你係咪on9

我以為你講呢啲添

後生仔應該未玩過~

我個位長期大把
有時要幫公司包下貨